# スラドのRSSを拡張しコメントもまとめて配信するRSSサーバーアプリケーション

## 概要
1. 公式のRSSを定期的に読み込む (http://rss.rssad.jp/rss/slashdot/slashdot.rss)
1. 順番に記事ページにアクセスし、本文とコメント部分をスクレイピングする
1. 本文とコメントをまとめ、カスタムRSSとして再構成しサーバ上に保存する
1. カスタムRSSをFeedlyなどのリーダーに登録する

## アクセス頻度
公式RSSの記事リストは10件。1時間毎にカスタムRSSを生成すると約6分毎に個別記事へアクセスすることになる -> 無問題

## テスト駆動
